有冇人鍾意金惠允?

睇緊偶然發現的一天
真係好QQ lor

配角qq啲

有呀，睇Sky Castle時已經勁鍾意佢，好想畀佢瘋狂咁鬧意外發現的一天都係因為佢先追

整過容

幾可愛

演技好 有實力

Q到仆街

超可愛

其實韓國女仔 18-22 韓國住開個班

其實真係幾煩，由其佢地會自己搞笑 講野好直接，不過唔會黑面。

係港女日本妹合體

大啲25歲韓妹會比較正常
上一個世代(相差10年左右)啲女人溫柔好多

+1

幾Q

又食咗邊條韓妹檸檬呀 Ching

路雲古裝

事實黎

金惠演怕醜sweet sweet真係好自然

同埋我發現idol開始同演員爭飯食
選角既時候 人地又第一時間嗌idol個名
d演員真係好慘 要保護下

佢演技好好 睇意外發現的一天真係好爽
完全想像唔到如果女主角又係啲浮誇女演員會點

盲反

端午點都贏啦 carry到呢個髮型嘅都係好女仔

有新圖推一推~

QQ

好Gfable

每次見佢喊就會覺得真係好慘